好運中心正門已落大閘只留出入通道

剛睇到沙田好運中心正門已落大閘只留出入通道，沙田廣場後閘全落，沙田中心暫時未見落閘，火車站多狗，臨時基地設左係沙田康文署停車場！

全部同我入黎！教你下一步點做